琴日墮樓單野，泛民見到仲可以潛水？

平時被自殺無證據
我當你地泛民無能為力
當睇唔到算

琴日有曬片
都可以一個泛民都無出嚟
搞下記者會
質詢警方
或者spread去國際都好la

你老母真係可以當睇唔到
你地有影響力嘅話
麻煩你地幫下手la

有法可守
守你老母啊
咁你都要出嚟守先得架
dead body 果條友去咗邊
而家真係有dead body啊
不過唔係你咋嘛
屌你老母

有片睇唔到邊個推出去有撚用
大家都知除左好似上次虐老斷正之外根本釘唔入
831傷者數據有問題都開左幾次記招 結果乜都做唔到